
                      Vaya peli... un guion nefasto, una trama mala, actores sin esperiencia,... lo vi porque lo encontre en la tele, pero nunca se me ocurriria verla sino. Y si esta peli fuera mala, es una trilogia!!!!
        
            